泰國宮心計 王室撤銷王妃詩妮娜所有銜頭

泰國王室撤銷王妃詩妮娜所有軍事和王室銜頭

泰國王室宣佈，撤銷王妃詩妮娜所有的軍事和王室銜頭。詩妮娜於今年7月28日，獲泰王哇集拉隆功冊封為王妃，但王室認為，詩妮娜對泰王不夠忠誠，不滿足於自己的地位，試圖與王后平起平起，形容詩妮娜為沒有為泰王帶來榮譽，亦不了解王室傳統，所以撤銷她的王室及軍事銜頭。詩妮娜是一位合資格機師、前軍方護士和王室保鏢。

RTHK 2019-10-22 00:29:25

泰王有得三妻四妾咁正

突發？

詩妮娜是一位合資格機師、前軍方護士和王室保鏢。

詩妮娜是一位合資格機師、前軍方護士和王室保鏢。

最撚勁既王妃

難怪咁有個性

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

王后仲勁呀，由平民空姐到泰王保鏢隊長仲搶埋個王后做

泰國王室同共匪有密切關係 睇路

嫁左幾個月就比人收左皮

發現有j

點樣做到又機師又護士

反而英國王室哈利果條唔識大體既女人仲未比人休

如果有泰國人問我全世界邊個最抵殺我一定答係香港人 次次講親泰妹都有J有J快啲死啦

事頭婆:小心睇車

自從娶咗佢 事頭婆真係冇一日安寧
離婚都係遲早嘅事

因為你無 J ，所以咁鐘意研究人地有無 j ?

巴打串得好
最底啲井底之蛙成日戇鳩當有趣
試下話佢啲日本妹個個拍AV 韓妹就整容
睇下佢地嬲唔嬲呀 講垃圾野

梅根王妃成日都柒

不過呢個泰國貴妃真係好慘，做左三個月就廢為庶人

都叫風光過啦 泰國九十年黎無試過有王妃架啦

原來是個boy?